{
  "type": "FeatureCollection", 
  "features": [
    {
      "geometry": {
        "type": "Polygon", 
        "coordinates": [
          [
            [
              -6.718, 
              41.700
            ], 
            [
              -6.718, 
              41.739
            ], 
            [
              -6.654, 
              41.739
            ], 
            [
              -6.654, 
              41.700
            ], 
            [
              -6.718, 
              41.700
            ]
          ]
        ]
      }, 
      "type": "Feature", 
      "properties": {
        "lang": "POR", 
        "woeid": 742064, 
        "name": "Grij\u00f3 de Parada", 
        "adjacent_woeid": [
          738264, 
          741531, 
          744797, 
          744877, 
          745116, 
          745215, 
          747375
        ], 
        "ne_latitude": 41.739, 
        "provider": "geoplanet 7.6.0", 
        "alias_POR_S": [
          "Grijo de Parada"
        ], 
        "ne_longitude": -6.654, 
        "longitude": -6.689, 
        "placetype": "Town", 
        "alias_POR_V": [
          "Grij\u00f3 da Parada"
        ], 
        "iso": "PT", 
        "date_indexed": "2010-12-02T09:59:14Z", 
        "parent_woeid": 12596613, 
        "latitude": 41.718, 
        "sw_longitude": -6.718, 
        "fullname": "Grij\u00f3 de Parada, Bragan\u00e7a, Bragan\u00e7a, Portugal", 
        "sw_latitude": 41.700
      }, 
      "id": 742064
    }
  ]
}