{
  "type": "FeatureCollection", 
  "features": [
    {
      "geometry": {
        "type": "Polygon", 
        "coordinates": [
          [
            [
              -64.592, 
              -21.791
            ], 
            [
              -64.592, 
              -21.775
            ], 
            [
              -64.575, 
              -21.775
            ], 
            [
              -64.575, 
              -21.791
            ], 
            [
              -64.592, 
              -21.791
            ]
          ]
        ]
      }, 
      "type": "Feature", 
      "properties": {
        "lang": "SPA", 
        "ne_latitude": -21.775, 
        "name": "Bel\u00e9n", 
        "woeid": 333680, 
        "alias_SPA_V": [
          "S. Pedro de Belen"
        ], 
        "ne_longitude": -64.575, 
        "longitude": -64.583, 
        "parent_woeid": 55968100, 
        "placetype": "Town", 
        "alias_SPA_S": [
          "Belen"
        ], 
        "iso": "BO", 
        "date_indexed": "2010-12-02T17:57:37Z", 
        "provider": "geoplanet 7.6.0", 
        "latitude": -21.783, 
        "sw_longitude": -64.592, 
        "fullname": "Bel\u00e9n, Tarija, Jos\u00e9 Mar\u00eda Avil\u00e9s, Bolivia", 
        "sw_latitude": -21.791
      }, 
      "id": 333680
    }
  ]
}