{
  "type": "FeatureCollection", 
  "features": [
    {
      "geometry": {
        "type": "Polygon", 
        "coordinates": [
          [
            [
              -8.421, 
              42.062
            ], 
            [
              -8.421, 
              42.071
            ], 
            [
              -8.409, 
              42.071
            ], 
            [
              -8.409, 
              42.062
            ], 
            [
              -8.421, 
              42.062
            ]
          ]
        ]
      }, 
      "type": "Feature", 
      "properties": {
        "lang": "POR", 
        "woeid": 735266, 
        "name": "Abe\u00e7\u00e3o", 
        "adjacent_woeid": [
          736920, 
          743470, 
          24900201, 
          29386225, 
          29386230, 
          29386243
        ], 
        "ne_latitude": 42.071, 
        "provider": "geoplanet 7.6.0", 
        "alias_POR_S": [
          "Abecao"
        ], 
        "ne_longitude": -8.409, 
        "longitude": -8.415, 
        "placetype": "Town", 
        "iso": "PT", 
        "date_indexed": "2010-12-02T09:59:42Z", 
        "parent_woeid": 12596446, 
        "latitude": 42.067, 
        "sw_longitude": -8.421, 
        "fullname": "Abe\u00e7\u00e3o, Viana do Castelo, Mon\u00e7\u00e3o, Portugal", 
        "sw_latitude": 42.062
      }, 
      "id": 735266
    }
  ]
}