{
  "type": "FeatureCollection", 
  "features": [
    {
      "geometry": {
        "type": "Polygon", 
        "coordinates": [
          [
            [
              -6.917, 
              41.348
            ], 
            [
              -6.917, 
              41.404
            ], 
            [
              -6.871, 
              41.404
            ], 
            [
              -6.871, 
              41.348
            ], 
            [
              -6.917, 
              41.348
            ]
          ]
        ]
      }, 
      "type": "Feature", 
      "properties": {
        "lang": "POR", 
        "woeid": 750192, 
        "name": "Vale Pereiro", 
        "adjacent_woeid": [
          735428, 
          29386890
        ], 
        "ne_latitude": 41.404, 
        "provider": "geoplanet 7.6.0", 
        "ne_longitude": -6.871, 
        "longitude": -6.900, 
        "placetype": "Town", 
        "iso": "PT", 
        "date_indexed": "2010-12-02T09:58:21Z", 
        "parent_woeid": 12596530, 
        "latitude": 41.383, 
        "sw_longitude": -6.917, 
        "fullname": "Vale Pereiro, Bragan\u00e7a, Alf\u00e2ndega Da F\u00e9, Portugal", 
        "sw_latitude": 41.348
      }, 
      "id": 750192
    }
  ]
}