{
  "type": "FeatureCollection", 
  "features": [
    {
      "geometry": {
        "type": "Polygon", 
        "coordinates": [
          [
            [
              -44.887, 
              -19.780
            ], 
            [
              -44.887, 
              -19.761
            ], 
            [
              -44.867, 
              -19.761
            ], 
            [
              -44.867, 
              -19.780
            ], 
            [
              -44.887, 
              -19.780
            ]
          ]
        ]
      }, 
      "type": "Feature", 
      "properties": {
        "lang": "POR", 
        "woeid": 430085, 
        "name": "Concei\u00e7\u00e3o do Par\u00e1", 
        "adjacent_woeid": [
          422093, 
          425005, 
          428546, 
          435402, 
          438458, 
          442102, 
          450051, 
          453864, 
          457737, 
          457830
        ], 
        "ne_latitude": -19.761, 
        "provider": "geoplanet 7.6.0", 
        "alias_POR_S": [
          "Conceicao do Para"
        ], 
        "ne_longitude": -44.867, 
        "longitude": -44.877, 
        "placetype": "Town", 
        "iso": "BR", 
        "date_indexed": "2010-12-02T18:00:28Z", 
        "parent_woeid": 12579579, 
        "latitude": -19.771, 
        "sw_longitude": -44.887, 
        "fullname": "Concei\u00e7\u00e3o do Par\u00e1, Minas Gerais, Concei\u00e7\u00e3o do Par\u00e1, Brazil", 
        "sw_latitude": -19.780
      }, 
      "id": 430085
    }
  ]
}