{
  "type": "FeatureCollection", 
  "features": [
    {
      "geometry": {
        "type": "Polygon", 
        "coordinates": [
          [
            [
              -46.204, 
              -21.083
            ], 
            [
              -46.204, 
              -21.065
            ], 
            [
              -46.184, 
              -21.065
            ], 
            [
              -46.184, 
              -21.083
            ], 
            [
              -46.204, 
              -21.083
            ]
          ]
        ]
      }, 
      "type": "Feature", 
      "properties": {
        "lang": "POR", 
        "woeid": 430049, 
        "name": "Concei\u00e7\u00e3o da Aparecida", 
        "adjacent_woeid": [
          428598, 
          428960, 
          435898, 
          439006, 
          441716, 
          443970, 
          451894, 
          456364, 
          456645
        ], 
        "ne_latitude": -21.065, 
        "provider": "geoplanet 7.6.0", 
        "alias_POR_S": [
          "Conceicao da Aparecida"
        ], 
        "ne_longitude": -46.184, 
        "longitude": -46.194, 
        "placetype": "Town", 
        "iso": "BR", 
        "date_indexed": "2010-12-02T18:00:28Z", 
        "parent_woeid": 12579573, 
        "latitude": -21.074, 
        "sw_longitude": -46.204, 
        "fullname": "Concei\u00e7\u00e3o da Aparecida, Minas Gerais, Concei\u00e7\u00e3o da Aparecida, Brazil", 
        "sw_latitude": -21.083
      }, 
      "id": 430049
    }
  ]
}