{
  "type": "FeatureCollection", 
  "features": [
    {
      "geometry": {
        "type": "Polygon", 
        "coordinates": [
          [
            [
              -7.011, 
              41.381
            ], 
            [
              -7.011, 
              41.399
            ], 
            [
              -6.986, 
              41.399
            ], 
            [
              -6.986, 
              41.381
            ], 
            [
              -7.011, 
              41.381
            ]
          ]
        ]
      }, 
      "type": "Feature", 
      "properties": {
        "lang": "POR", 
        "woeid": 29386438, 
        "name": "Vales de Baixo", 
        "adjacent_woeid": [
          745984, 
          747716, 
          750220, 
          29386548
        ], 
        "ne_latitude": 41.399, 
        "provider": "geoplanet 7.6.0", 
        "ne_longitude": -6.986, 
        "longitude": -6.998, 
        "placetype": "Town", 
        "iso": "PT", 
        "date_indexed": "2010-12-02T10:00:17Z", 
        "parent_woeid": 12596530, 
        "latitude": 41.390, 
        "sw_longitude": -7.011, 
        "fullname": "Vales de Baixo, Bragan\u00e7a, Alf\u00e2ndega Da F\u00e9, Portugal", 
        "sw_latitude": 41.381
      }, 
      "id": 29386438
    }
  ]
}