{
  "type": "FeatureCollection", 
  "features": [
    {
      "geometry": {
        "type": "Polygon", 
        "coordinates": [
          [
            [
              -35.823, 
              -7.914
            ], 
            [
              -35.823, 
              -7.271
            ], 
            [
              -35.175, 
              -7.271
            ], 
            [
              -35.175, 
              -7.914
            ], 
            [
              -35.823, 
              -7.914
            ]
          ]
        ]
      }, 
      "type": "Feature", 
      "properties": {
        "lang": "POR", 
        "woeid": 451454, 
        "name": "S\u00e3o Vicente Ferrer", 
        "adjacent_woeid": [
          452144, 
          444412, 
          458183, 
          456597, 
          429291, 
          457495, 
          438991, 
          441327
        ], 
        "ne_latitude": -7.271, 
        "provider": "geoplanet 7.6.0", 
        "alias_POR_S": [
          "S. Vicente Ferrer"
        ], 
        "ne_longitude": -35.175, 
        "longitude": -35.499, 
        "placetype": "Town", 
        "alias_POR_V": [
          "S\u00e3o Vicente F\u00e9rrer"
        ], 
        "iso": "BR", 
        "date_indexed": "2010-12-02T18:00:37Z", 
        "parent_woeid": 12580868, 
        "latitude": -7.593, 
        "sw_longitude": -35.823, 
        "fullname": "S\u00e3o Vicente Ferrer, S\u00e3o Vicente F\u00e9rrer, Pernambuco, S\u00e3o Vicente Ferrer, Brazil", 
        "sw_latitude": -7.914
      }, 
      "id": 451454
    }
  ]
}