{
  "type": "FeatureCollection", 
  "features": [
    {
      "geometry": {
        "type": "Polygon", 
        "coordinates": [
          [
            [
              -45.473, 
              -22.146
            ], 
            [
              -45.473, 
              -22.127
            ], 
            [
              -45.453, 
              -22.127
            ], 
            [
              -45.453, 
              -22.146
            ], 
            [
              -45.473, 
              -22.146
            ]
          ]
        ]
      }, 
      "type": "Feature", 
      "properties": {
        "lang": "POR", 
        "woeid": 430054, 
        "name": "Concei\u00e7\u00e3o Das Pedras", 
        "adjacent_woeid": [
          430572, 
          436860, 
          441321, 
          443540, 
          442070
        ], 
        "ne_latitude": -22.127, 
        "provider": "geoplanet 7.6.0", 
        "alias_POR_S": [
          "Conceicao da Pedra"
        ], 
        "ne_longitude": -45.453, 
        "longitude": -45.463, 
        "placetype": "Town", 
        "alias_POR_V": [
          "Conceicao Das Pedras"
        ], 
        "iso": "BR", 
        "date_indexed": "2010-12-02T18:00:52Z", 
        "parent_woeid": 12579576, 
        "latitude": -22.136, 
        "sw_longitude": -45.473, 
        "fullname": "Concei\u00e7\u00e3o Das Pedras, Conceicao Das Pedras, Minas Gerais, Concei\u00e7\u00e3o das Pedras, Brazil", 
        "sw_latitude": -22.146
      }, 
      "id": 430054
    }
  ]
}