{
  "type": "FeatureCollection", 
  "features": [
    {
      "geometry": {
        "type": "Polygon", 
        "coordinates": [
          [
            [
              -8.021, 
              39.626
            ], 
            [
              -8.021, 
              39.635
            ], 
            [
              -8.009, 
              39.635
            ], 
            [
              -8.009, 
              39.626
            ], 
            [
              -8.021, 
              39.626
            ]
          ]
        ]
      }, 
      "type": "Feature", 
      "properties": {
        "lang": "POR", 
        "woeid": 735692, 
        "name": "Aldeia de Eiras", 
        "adjacent_woeid": [
          737773, 
          739144, 
          739445, 
          739449, 
          739600, 
          742034, 
          743351, 
          744084, 
          747408, 
          29383993
        ], 
        "ne_latitude": 39.635, 
        "provider": "geoplanet 7.6.0", 
        "ne_longitude": -8.009, 
        "longitude": -8.015, 
        "placetype": "Town", 
        "iso": "PT", 
        "date_indexed": "2010-12-02T09:59:29Z", 
        "parent_woeid": 12596465, 
        "latitude": 39.630, 
        "sw_longitude": -8.021, 
        "fullname": "Aldeia de Eiras, Santar\u00e9m, Ma\u00e7\u00e3o, Portugal", 
        "sw_latitude": 39.626
      }, 
      "id": 735692
    }
  ]
}