{
  "type": "FeatureCollection", 
  "features": [
    {
      "geometry": {
        "type": "Polygon", 
        "coordinates": [
          [
            [
              -7.039, 
              41.388
            ], 
            [
              -7.039, 
              41.397
            ], 
            [
              -7.027, 
              41.397
            ], 
            [
              -7.027, 
              41.388
            ], 
            [
              -7.039, 
              41.388
            ]
          ]
        ]
      }, 
      "type": "Feature", 
      "properties": {
        "lang": "POR", 
        "woeid": 750988, 
        "name": "Vilares de Cima", 
        "adjacent_woeid": [
          739693, 
          745984, 
          750986, 
          29386548
        ], 
        "ne_latitude": 41.397, 
        "provider": "geoplanet 7.6.0", 
        "ne_longitude": -7.027, 
        "longitude": -7.033, 
        "placetype": "Town", 
        "iso": "PT", 
        "date_indexed": "2010-12-02T09:59:08Z", 
        "parent_woeid": 12596530, 
        "latitude": 41.393, 
        "sw_longitude": -7.039, 
        "fullname": "Vilares de Cima, Bragan\u00e7a, Alf\u00e2ndega Da F\u00e9, Portugal", 
        "sw_latitude": 41.388
      }, 
      "id": 750988
    }
  ]
}