{
  "type": "FeatureCollection", 
  "features": [
    {
      "geometry": {
        "type": "Polygon", 
        "coordinates": [
          [
            [
              -17.030, 
              32.778
            ], 
            [
              -17.030, 
              32.796
            ], 
            [
              -17.009, 
              32.796
            ], 
            [
              -17.009, 
              32.778
            ], 
            [
              -17.030, 
              32.778
            ]
          ]
        ]
      }, 
      "type": "Feature", 
      "properties": {
        "lang": "POR", 
        "woeid": 55868320, 
        "name": "Faj\u00e3 Dos Vinh\u00e1ticos", 
        "adjacent_woeid": [
          746008
        ], 
        "ne_latitude": 32.796, 
        "provider": "geoplanet 7.6.0", 
        "alias_POR_S": [
          "Faja Dos Vinhaticos"
        ], 
        "ne_longitude": -17.009, 
        "longitude": -17.020, 
        "placetype": "Town", 
        "iso": "PT", 
        "date_indexed": "2010-12-02T10:00:38Z", 
        "parent_woeid": 56071145, 
        "latitude": 32.787, 
        "sw_longitude": -17.030, 
        "fullname": "Faj\u00e3 Dos Vinh\u00e1ticos, Madeira, S\u00e3o Vicente, Portugal", 
        "sw_latitude": 32.778
      }, 
      "id": 55868320
    }
  ]
}