{
  "type": "FeatureCollection", 
  "features": [
    {
      "geometry": {
        "type": "Polygon", 
        "coordinates": [
          [
            [
              -6.901, 
              41.315
            ], 
            [
              -6.901, 
              41.361
            ], 
            [
              -6.856, 
              41.361
            ], 
            [
              -6.856, 
              41.315
            ], 
            [
              -6.901, 
              41.315
            ]
          ]
        ]
      }, 
      "type": "Feature", 
      "properties": {
        "lang": "POR", 
        "woeid": 750912, 
        "name": "Vilar Ch\u00e3o", 
        "adjacent_woeid": [
          737613, 
          739135, 
          739183, 
          742621, 
          745105, 
          747671, 
          748613, 
          750965, 
          23416370, 
          29386890
        ], 
        "ne_latitude": 41.361, 
        "provider": "geoplanet 7.6.0", 
        "alias_POR_S": [
          "Vilarchao"
        ], 
        "ne_longitude": -6.856, 
        "longitude": -6.866, 
        "placetype": "Town", 
        "alias_POR_V": [
          "Vilarch\u00e3o"
        ], 
        "iso": "PT", 
        "date_indexed": "2010-12-02T09:59:49Z", 
        "parent_woeid": 12596530, 
        "latitude": 41.336, 
        "sw_longitude": -6.901, 
        "fullname": "Vilar Ch\u00e3o, Bragan\u00e7a, Alf\u00e2ndega Da F\u00e9, Portugal", 
        "sw_latitude": 41.315
      }, 
      "id": 750912
    }
  ]
}