{
  "type": "FeatureCollection", 
  "features": [
    {
      "geometry": {
        "type": "Polygon", 
        "coordinates": [
          [
            [
              -39.006, 
              -12.514
            ], 
            [
              -39.006, 
              -12.496
            ], 
            [
              -38.987, 
              -12.496
            ], 
            [
              -38.987, 
              -12.514
            ], 
            [
              -39.006, 
              -12.514
            ]
          ]
        ]
      }, 
      "type": "Feature", 
      "properties": {
        "lang": "POR", 
        "woeid": 459220, 
        "name": "Concei\u00e7\u00e3o da Feira", 
        "adjacent_woeid": [
          420847, 
          425678, 
          434526, 
          437274, 
          449127, 
          452507, 
          456895, 
          458868, 
          461071, 
          461420
        ], 
        "ne_latitude": -12.496, 
        "provider": "geoplanet 7.6.0", 
        "alias_POR_S": [
          "Conceicao da Feira"
        ], 
        "ne_longitude": -38.987, 
        "longitude": -39.001, 
        "placetype": "Town", 
        "iso": "BR", 
        "date_indexed": "2010-12-02T18:00:52Z", 
        "parent_woeid": 12578329, 
        "latitude": -12.501, 
        "sw_longitude": -39.006, 
        "fullname": "Concei\u00e7\u00e3o da Feira, Bahia, Concei\u00e7\u00e3o da Feira, Brazil", 
        "sw_latitude": -12.514
      }, 
      "id": 459220
    }
  ]
}