{
  "type": "FeatureCollection", 
  "features": [
    {
      "geometry": {
        "type": "Polygon", 
        "coordinates": [
          [
            [
              -8.373, 
              39.702
            ], 
            [
              -8.373, 
              39.720
            ], 
            [
              -8.349, 
              39.720
            ], 
            [
              -8.349, 
              39.702
            ], 
            [
              -8.373, 
              39.702
            ]
          ]
        ]
      }, 
      "type": "Feature", 
      "properties": {
        "lang": "POR", 
        "woeid": 29384267, 
        "name": "Cal\u00e7ada de Areias", 
        "adjacent_woeid": [
          742232, 
          743324, 
          746172, 
          29384341, 
          29384970
        ], 
        "ne_latitude": 39.720, 
        "provider": "geoplanet 7.6.0", 
        "alias_POR_S": [
          "Calcada de Areias"
        ], 
        "ne_longitude": -8.349, 
        "longitude": -8.361, 
        "placetype": "Town", 
        "iso": "PT", 
        "date_indexed": "2010-12-02T09:58:40Z", 
        "parent_woeid": 12596542, 
        "latitude": 39.711, 
        "sw_longitude": -8.373, 
        "fullname": "Cal\u00e7ada de Areias, Santar\u00e9m, Ferreira Do Z\u00eazere, Portugal", 
        "sw_latitude": 39.702
      }, 
      "id": 29384267
    }
  ]
}