{
  "type": "FeatureCollection", 
  "features": [
    {
      "geometry": {
        "type": "Polygon", 
        "coordinates": [
          [
            [
              -44.942, 
              -21.764
            ], 
            [
              -44.942, 
              -21.745
            ], 
            [
              -44.923, 
              -21.745
            ], 
            [
              -44.923, 
              -21.764
            ], 
            [
              -44.942, 
              -21.764
            ]
          ]
        ]
      }, 
      "type": "Feature", 
      "properties": {
        "lang": "POR", 
        "woeid": 451390, 
        "name": "S\u00e3o Thom\u00e9 Das Letras", 
        "adjacent_woeid": [
          421028, 
          458198, 
          26804073, 
          456308, 
          430690, 
          430088, 
          422872
        ], 
        "ne_latitude": -21.745, 
        "provider": "geoplanet 7.6.0", 
        "alias_POR_S": [
          "Sao Thome Das Letras"
        ], 
        "ne_longitude": -44.923, 
        "longitude": -44.933, 
        "placetype": "Town", 
        "alias_POR_V": [
          "S\u00e3o Tom\u00e9 das Letras"
        ], 
        "iso": "BR", 
        "date_indexed": "2010-12-02T18:01:11Z", 
        "parent_woeid": 12580056, 
        "latitude": -21.754, 
        "sw_longitude": -44.942, 
        "fullname": "S\u00e3o Thom\u00e9 Das Letras, S\u00e3o Tom\u00e9 das Letras, Minas Gerais, S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras, Brazil", 
        "sw_latitude": -21.764
      }, 
      "id": 451390
    }
  ]
}