{
  "type": "FeatureCollection", 
  "features": [
    {
      "geometry": {
        "type": "Polygon", 
        "coordinates": [
          [
            [
              -7.976, 
              39.583
            ], 
            [
              -7.976, 
              39.592
            ], 
            [
              -7.964, 
              39.592
            ], 
            [
              -7.964, 
              39.583
            ], 
            [
              -7.976, 
              39.583
            ]
          ]
        ]
      }, 
      "type": "Feature", 
      "properties": {
        "lang": "POR", 
        "woeid": 738203, 
        "name": "Carat\u00e3o", 
        "adjacent_woeid": [
          739007, 
          739144, 
          745618, 
          748071, 
          749835, 
          29383998
        ], 
        "ne_latitude": 39.592, 
        "provider": "geoplanet 7.6.0", 
        "alias_POR_S": [
          "Caratao"
        ], 
        "ne_longitude": -7.964, 
        "longitude": -7.970, 
        "placetype": "Town", 
        "iso": "PT", 
        "date_indexed": "2010-12-02T10:00:24Z", 
        "parent_woeid": 12596465, 
        "latitude": 39.587, 
        "sw_longitude": -7.976, 
        "fullname": "Carat\u00e3o, Santar\u00e9m, Ma\u00e7\u00e3o, Portugal", 
        "sw_latitude": 39.583
      }, 
      "id": 738203
    }
  ]
}