{
  "type": "FeatureCollection", 
  "features": [
    {
      "geometry": {
        "type": "Polygon", 
        "coordinates": [
          [
            [
              -8.145, 
              38.559
            ], 
            [
              -8.145, 
              38.601
            ], 
            [
              -8.092, 
              38.601
            ], 
            [
              -8.092, 
              38.559
            ], 
            [
              -8.145, 
              38.559
            ]
          ]
        ]
      }, 
      "type": "Feature", 
      "properties": {
        "lang": "POR", 
        "woeid": 741845, 
        "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Giesteira", 
        "adjacent_woeid": [
          737290, 
          747939, 
          29383845, 
          29383847, 
          29383858
        ], 
        "ne_latitude": 38.601, 
        "provider": "geoplanet 7.6.0", 
        "alias_POR_S": [
          "S. Sebastiao da Giesteira"
        ], 
        "ne_longitude": -8.092, 
        "longitude": -8.102, 
        "placetype": "Town", 
        "alias_POR_V": [
          "S\u00e3o Sebasti\u00e3o de Giesteira"
        ], 
        "iso": "PT", 
        "date_indexed": "2010-12-02T09:59:49Z", 
        "parent_woeid": 20071106, 
        "latitude": 38.586, 
        "sw_longitude": -8.145, 
        "fullname": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Giesteira, Evora, \u00c9vora, Portugal", 
        "sw_latitude": 38.559
      }, 
      "id": 741845
    }
  ]
}