{
  "type": "FeatureCollection", 
  "features": [
    {
      "geometry": {
        "type": "Polygon", 
        "coordinates": [
          [
            [
              -46.582, 
              -21.798
            ], 
            [
              -46.582, 
              -21.780
            ], 
            [
              -46.563, 
              -21.780
            ], 
            [
              -46.563, 
              -21.798
            ], 
            [
              -46.582, 
              -21.798
            ]
          ]
        ]
      }, 
      "type": "Feature", 
      "properties": {
        "lang": "POR", 
        "woeid": 56067699, 
        "name": "Regi\u00e3o Urbana Homog\u00eanea Vii", 
        "ne_latitude": -21.780, 
        "provider": "geoplanet 7.6.0", 
        "alias_POR_S": [
          "Regiao Urbana Homogenea Vii"
        ], 
        "ne_longitude": -46.563, 
        "longitude": -46.572, 
        "placetype": "Town", 
        "iso": "BR", 
        "date_indexed": "2010-12-02T18:01:11Z", 
        "parent_woeid": 12579922, 
        "latitude": -21.789, 
        "sw_longitude": -46.582, 
        "fullname": "Regi\u00e3o Urbana Homog\u00eanea Vii, Minas Gerais, Po\u00e7os de Caldas, Brazil", 
        "sw_latitude": -21.798
      }, 
      "id": 56067699
    }
  ]
}