{
  "type": "FeatureCollection", 
  "features": [
    {
      "geometry": {
        "type": "Polygon", 
        "coordinates": [
          [
            [
              -6.956, 
              41.252
            ], 
            [
              -6.956, 
              41.261
            ], 
            [
              -6.944, 
              41.261
            ], 
            [
              -6.944, 
              41.252
            ], 
            [
              -6.956, 
              41.252
            ]
          ]
        ]
      }, 
      "type": "Feature", 
      "properties": {
        "lang": "POR", 
        "woeid": 745742, 
        "name": "Pic\u00f5es", 
        "adjacent_woeid": [
          737791, 
          738226, 
          739332, 
          740928, 
          740963, 
          743415, 
          749091
        ], 
        "ne_latitude": 41.261, 
        "provider": "geoplanet 7.6.0", 
        "alias_POR_S": [
          "Picoes"
        ], 
        "ne_longitude": -6.944, 
        "longitude": -6.950, 
        "placetype": "Town", 
        "alias_POR_V": [
          "Pi\u00e7\u00f5es"
        ], 
        "iso": "PT", 
        "date_indexed": "2010-12-02T09:59:00Z", 
        "parent_woeid": 12596530, 
        "latitude": 41.257, 
        "sw_longitude": -6.956, 
        "fullname": "Pic\u00f5es, Bragan\u00e7a, Alf\u00e2ndega Da F\u00e9, Portugal", 
        "sw_latitude": 41.252
      }, 
      "id": 745742
    }
  ]
}